保皇派狂宣傳拒絕攬炒

又係聲稱恐嚇大家選反對派就攬炒香港，但佢哋搞咁多嘢就距離攬炒拉近一大步

推

夠彊咪立23條囉

等緊，急立23條機會好大，向攬炒邁進一步

想搶返非常淺藍同非常淺黃既中立票

真正攬炒

支持政府
支持攬炒

佢地先係攬炒派

立23條前，先立國歌法

點解支那咁好佢地唔支持攬炒實行一國一際

譚工賊今日放風下年要得成23條

睇唔明個邏輯

保皇黨想靠嚇選民，話議會無佢地就攬炒香港，大家無工開，叫人支持佢地，唔好投泛民。

拒絕攬炒就要消滅親支派，驅趕支那港漂，肅清中資

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家